PS4 Pro 壞左

壞左又過左保養，找去邊度整會比較好？
最好九龍區，有冇巴絲推介？

我部silm壞左，問過香港整要780-980（都係拎上大陸賺差價），原廠一定仲貴，有d師兄話上華強北整，即埸一個鐘搞掂，但風頭火勢....

大陸不了

長沙灣有間 PS4 維修幾好
+852 5210 2046

Btw PS野真係好易壞，岩岩隻手制用左一年左右就壞

地址係咩
我有個手掣有粒制都壞壞地

打少排機，唔會死嘅

厚機整過一次又壞番 買過部好過